（雲爺爺）一人一個幫雲爺爺晉級八強的方法

輕輕地留名

In雲爺爺 we trust!

唔好抽到拜仁 皇馬

轉教拜仁

我媽媽帶也能拿冠軍

等下次

on9
調轉幫拜諗方法贏爺爺就差唔多

重施故技

進攻進攻再進攻

一個利雲都屌打阿妓班後防啦

教爺爺屌西？

近幾年輸咗三次 仲下次

不了

請不要消失希望

退休

雲爺爺永不言退！

李城雲爺爺

入硬 唔駛幫

雲爺爺做野洗乜你教